麻雀group

想開一個telegram group 比人約下打牌 打跑馬仔 打番都得 齊10個就開group

Push!

打幾大？

冇話幾大 自己到時群入面約

有興趣報名，牛角有地方

Push

淨係識香港牌同打得細入唔入得

Okay呀